有冇人呢幾個月有時會發夢見到ex?

完全唔知咩原因會發夢見到佢地
唔係見到一個咁簡單
係同一個夢見到2個
有冇人可以幫手解下夢

咁撚多ex 公廁？

單身男女夢見舊情人，意味著很渴望愛情的來臨。
戀愛中的朋友夢見舊情人，可能會舊情復燃。
已有伴侶的朋友夢見舊情人，意味著自己對現在的愛情不滿。
夢見和舊情人戀愛，預示著自己對現在的情人不是很滿意，很想回到過去。
女生夢見和前男友在一起的夢，說明內心隱藏著對現在生活的某些不滿，或是對過去生活的懷念。
這些很正常，在生活上要多加註意把握今天的幸福才是最重要的……
夢見自己的前女友是表示你現在的心裏受了創傷，這股創傷會讓你的潛意識懷念起最純真的那一段戀情，也許你現在剛失戀了、也許你現在感情上剛好出現一些問題困擾著你，所以才會夢見前女友。
夢見前女友結婚，預示著自己還很喜歡前女友或者是希望前女友早日找到歸宿。

你呢啲A0就算把啦

我係a0呀 可唔可以調教下細佬